記者 Richard Scotford 考慮公開開槍狗姓名及照片

快出相唔該！

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

老豆爆左好耐啦

出咗，係咪老逗搵仔果個？

自己答番：係同一個人

推!

pish

推

連佢都玩到禍必及家人

唔係老豆搵仔出左先？